唔係睇唔到將來 而係睇到冇將來 仲睇得好清楚

有冇人明

推

好多年輕人都係咁
放心

覺得自己有將來既一係就勁專業
醫護等

一係本身有家底

其他果啲wfc

連事業都唔想有

快啲死左佢

我都想

拉

比狗